space x就睇得出，中美國民族有乜分別

美國唔怕樣衰直播，爆炸都比你睇，因為西方人知道試新技術一定會意外，而比得多大眾睇，反而真正成功時，人就大大有信心，嘗試失敗不可恥，反而係寶貴經驗！

大陸就算試乜七都要收收埋埋，佢地永遠面子大過天，所以失敗唔會講，但當成功反而更無人信！

咪等於個淫賤大會喺度講 已經脫貧講嗰個自己都唔覺得好笑咩